然而，常春藤盟校似乎并没有准备背离自己的考虑。 常春藤联盟的体育运动因冠状病毒而迅速关闭。 事实证明，重启要慢得多。 格林·a·希尔2021年2月10日|华盛顿邮报 
 如果你没有获胜，在再进行12次总统选举之前，没有人会看到教授的信，也没有人会考虑你的提名。 你也可以成为诺贝尔和平奖的提名人，2021年2月1日，华盛顿邮报 
 一名知情人士周六晚间证实了这项贸易协议。 狮子同意用马修·斯塔福德从公羊交易贾里德·戈夫，选秀权马克·马克2021年1月31日华盛顿邮报 
 据一位知情人士透露，费城老鹰队(Philadelphia Eagles)正努力与印第安纳波利斯小马队(Indianapolis Colts)的进攻协调员尼克·西里阿尼(Nick Sirianni)达成协议，聘请他担任球队下一任主教练。 老鹰队正在进行一项协议，雇佣小马队的尼克·西里阿尼为新的主教练马克·马克斯，2021年1月21日华盛顿邮报 
 关于超级明星四分卫帕特里克·马霍斯是否会回到堪萨斯城酋长队参加周日的亚足联冠军比赛的讨论并不涉及教练安迪·里德。 根据NFL的脑震荡协议，帕特里克·马霍斯的比赛状态不在酋长队的掌控之中 
 11月13日，经过多年的深思熟虑，一个顾问小组最终建议在某种程度上解除禁令。 对同性恋献血者离谱的独身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 经过90分钟的商议，陪审团发现证据不足，宣告Lizzie无罪。 你会住在丽兹·波登的斧子杀人屋吗? Nina Strochlic | 2014年10月30日 
 他的性生活，就像他的野蛮行为一样，是深思熟虑的结果，而不是恣意妄为的欲望。 一本尖刻的新传记说，艾希曼的邪恶一点也不平庸，迈克尔·西格纳，2014年10月11日，每日野兽 
 这些广告可能令人反感，但对政治言论的限制应该慎之又慎。 金钱政治是被夸大的邪恶吗? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 没有多少医生会在不经过深思熟虑的情况下，贸然掏出这么大的钱袋。 美国医学的新面孔:自由女性|戴尔·艾辛格| 2014年6月9日|每日野兽 
 一个饱经风霜的猎熊人走上前来，不慌不忙地吐出烟叶汁。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 吴伯内非常慎重，非常正式地开始解开男孩浓密的发辫。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 在这个想法和它的实现之间，没有片刻的思索，没有片刻的休息。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 她调整了一下，不慌不忙地把帽子别针插进厚厚的卷发里。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他现在开始观察安藤，发现自己被他朋友的谨慎动作惹恼了。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨